神救援！荷蘭高架地鐵衝過頭 「鯨魚尾巴」驚險接住

荷蘭斯派克尼瑟市（Spijkenisse）2日凌晨發生地鐵出軌意外，一列地鐵在約10公尺高的高架軌道上衝過頭，導致一整節車廂衝出軌道末端，幸虧被一個鯨魚尾巴雕塑戲劇性地「接住」，整起事件無人受傷。

個物料咁硬淨?

架車應該好輕

you're whalecome

應該唔好拆，留來記住呢次錯誤

一件藝術品就此誕生

係外國啲雕塑唔係豆腐渣